《時代革命臨時資料庫》

此post只為記錄原材料，方便大家靈活運用
請幫推、轉載、bookmark

背景：

起源：

經過：

設計新香港旗

Example:

願榮光歸香港

中文版：

英文版：

香港己亥宣言

五大訴求（last update 9.5）：

攬抄定義論述

6月至9月9日抗爭事件全紀錄

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

向英國文宣

向德國文宣

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

文宣紙媒-牆紙（系列post）

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

黃藍食店

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

運動由3.31開始爆發至今既所有行動列表

多謝巴打整理

pish

推

幫推

推呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

支旗

Push

支旗咁似新加玻

幫你1個鐘推一次
幫你1個鐘推一次
幫你1個鐘推一次

支旗好唔錯喎
有冇原圖？

p

本人對嗰枝類似坡狗國旗style而且毫無代表性嘅旗表示不滿

呢支呢？

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

史官

推！

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

p牌推

唔用抽氣扇啦

巴丟草好似整左隻連儂旗
不過真係好彩色

Sor睇到張圖 頂唔順
屌你老母中間派 兩邊都有份
好撚嘔心

咁樣？

tui

915